HKBN sales先好入

小弟8月到期
呢家用緊148 包垃圾tvb 家居電話 100m上網
續約淨係要電話+上網
1/200 500 1000 都得
就係唔要垃圾電視
唔該曬